死廢佬有份害死香港人

一睇到自己身邊的人屌我地
個個都割席
睇到自己都好無助好無力

如果有任何一個人因為咁而死

呢班廢佬有份害死佢地

和理非個個都割席

屌你老母

唔好灰心，總有同路人

好撚sad

我哋要堅持先可以令香港改變

身邊有廢老自己上左岸就冷血到仆街，好撚憎

撐住，支持你地

雖然我唔敢企前線，但依然不割蓆，多謝前線，612條例先過唔到

做好自己本份就夠，人地諗乜控制唔到

好灰，好似香港佢地冇份
其實佢地都有得益嚕